<resources>
    <string name="app_name">ギャラクロ</string>

    <string name="premium_unlock">プレミアム機能が解除されました</string>
    <string name="premium_failure">購入処理に失敗しました</string>
    <string name="premium_cancel">購入がキャンセルされました</string>
    <string name="premium_cannot_start_buy_process">購入処理を開始できませんでした</string>

    <string name="level_selection_appbar_title">レベル選択</string>
    <string name="level_selection_appbar_icon_contentDescription">設定</string>


    <string name="terms_service_text">
        本利用規約は、hakuto（以下「サービス提供者」といいます）が提供するモバイルアプリケーション「ギャラクシークロス」（以下「本アプリケーション」といいます）に適用されます。本アプリケーションは無料でご利用いただけますが、一部のコンテンツや機能は有料となっております。\n\n

        本アプリケーションをダウンロードまたは使用することにより、お客様は以下の利用規約に同意したものとみなされます。本アプリケーションを使用する前に、これらの規約を注意深くお読みいただくことを強くお勧めします。\n\n

        本アプリケーション、その一部、または当社の商標を無断でコピーまたは改変することは固く禁止されています。本アプリケーションのソースコードの抽出、他言語への翻訳、または派生バージョンの作成を試みることは許可されていません。本アプリケーションに関連するすべての商標、著作権、データベース権、およびその他の知的財産権は、引き続きサービス提供者に帰属します。サービス提供者は、本アプリケーションが可能な限り有益かつ効率的であることを確保することに努めています。そのため、サービス提供者は、いかなる時点においても、いかなる理由でも本アプリケーションを変更し、またはそのサービスに対して料金を請求する権利を留保します。サービス提供者は、本アプリケーションまたはそのサービスに対する料金について、明確にお客様にお知らせすることを保証します。\n\n

        本アプリケーションは、サービスを提供するためにお客様から提供された個人データを保存し、処理します。お客様の携帯電話と本アプリケーションへのアクセスの安全性を維持することは、お客様の責任となります。サービス提供者は、お客様の端末の公式オペレーティングシステムによって課された制限を解除するジェイルブレイクまたはルート化を行うことを強く推奨しません。そのような行為は、お客様の携帯電話をマルウェア、ウイルス、悪意のあるプログラムにさらす可能性があり、お客様の携帯電話のセキュリティ機能を損なう可能性があります。また、本アプリケーションが正常に動作しなくなる、または全く動作しなくなる可能性があります。\n\n

        本アプリケーションは、独自の利用規約を持つサードパーティのサービスを使用していることにご注意ください。以下は、本アプリケーションが使用するサードパーティのサービスプロバイダーの利用規約へのリンクです：\n\n

        - Google Play サービス\n

        サービス提供者は、特定の事項について責任を負わないことをご了承ください。本アプリケーションの一部の機能では、Wi-Fiまたはモバイルネットワークプロバイダーが提供するアクティブなインターネット接続が必要です。Wi-Fiにアクセスできない場合、またはデータ通信量を使い切った場合に本アプリケーションが十分に機能しないことについて、サービス提供者は責任を負いません。Wi-Fiエリア外で本アプリケーションを使用する場合、モバイルネットワークプロバイダーとの契約条件が適用されることにご注意ください。その結果、アプリケーションへの接続中のデータ使用量に対して、モバイルプロバイダーから料金が発生する場合や、その他のサードパーティの料金が発生する場合があります。本アプリケーションを使用することにより、データローミングを無効にせずに本国（地域または国）外で本アプリケーションを使用した場合のローミングデータ料金を含む、そのような料金についてお客様が責任を負うことに同意するものとします。本アプリケーションを使用している端末の支払者でない場合、支払者から許可を得ているものと想定されます。\n\n

        同様に、サービス提供者は、お客様による本アプリケーションの使用について、常に責任を負うことはできません。例えば、お客様の端末の充電を維持することは、お客様の責任です。端末のバッテリーが切れてサービスにアクセスできなくなった場合、サービス提供者は責任を負いません。\n\n

        本アプリケーションの使用に関するサービス提供者の責任について、常に更新され正確であることを確保するよう努めていますが、お客様に提供できるよう情報を提供するサードパーティに依存している点に注意が必要です。サービス提供者は、本アプリケーションの機能に完全に依存した結果としてお客様が経験する直接的または間接的な損失について、一切の責任を負いません。\n\n

        サービス提供者は、いつでも本アプリケーションを更新する場合があります。本アプリケーションは現在、オペレーティングシステムの要件に従って提供されています（および本アプリケーションの提供を拡張すると決定した追加システムについても同様です）。要件は変更される可能性があり、本アプリケーションの使用を継続するには更新をダウンロードする必要があります。サービス提供者は、常にお客様に関連し、お客様の端末にインストールされている特定のオペレーティングシステムのバージョンと互換性のある形で本アプリケーションを更新することを保証しません。ただし、本アプリケーションの更新が提供された場合、常にそれを受け入れることに同意するものとします。また、サービス提供者は本アプリケーションの提供を中止し、お客様に終了の通知を提供することなく、いつでもその使用を終了することができます。特に明示されない限り、終了時には、(a)本規約でお客様に付与された権利およびライセンスは終了し、(b)お客様は本アプリケーションの使用を中止し、（必要な場合は）端末から削除する必要があります。\n\n

        - 有料コンテンツについて\n

        本アプリケーションでは、一部のコンテンツおよび機能が有料で提供されています。これらの有料コンテンツは、アプリ内課金を通じて購入することができます。購入後、該当するコンテンツや機能を無期限にご利用いただけます。購入手続きに関する詳細やサポートについては、アプリ内の「ストア」セクションをご参照ください。\n\n

        - 利用規約の変更\n

        サービス提供者は、定期的に利用規約を更新することがあります。そのため、変更がないかこのページを定期的に確認することをお勧めします。サービス提供者は、新しい利用規約をこのページに掲載することにより、変更について通知します。\n

        本利用規約は2025年1月2日より有効です。\n\n

        - お問い合わせ\n

        利用規約についてご質問やご提案がございましたら、サービス提供者（geroppa.universe@gmail.com）までお気軽にお問い合わせください。\n\n

        本利用規約は App Privacy Policy Generator により作成されました。\n
</string>

</resources>